有冇人有飲食障礙/厭食症/暴食症

本身純粹諗住減下肥
點知減減下好似變咗心理病咁
見到自己重返1kg就會好驚做咩都專心唔到
唔夠膽出街因為覺得自己重咗
feel到自己個肚係飽嘅就會好有罪惡感
之後就幾日都唔食嘢
但幾日唔食嘢之後會突然間有一刻忍唔住暴食
食嘅份量真係會嚇死你
幾碟飯 大量雪糕蛋糕朱古力薯片零食
總之咩都塞晒落個肚
個肚脹到痛之後勁後悔到想喊
跟住又禁食 扣喉 食瀉藥 瘋狂做運動
不停咁樣循環
個個都話我依家太瘦好骨感
但自己覺得可以再瘦啲
呢排肥咗2kg直頭覺得自己係美極

有冇同路人有冇明

一個女仔可以食倒幾碟飯再加零食？

我都唔知自己點做到

P

有時食好多 有時完全唔想食

食細左個胃，有時可以唔食野，對美食興趣大減，淨係鍾意食牛油果

暴食症既人可以 佢地會扣喉再食 就算食唔落照食照扣照食

試下睇醫生 藥有幫助 屋企人之前發現咗我有暴食之後帶我睇醫生 但係我食咗三個月就冇食 因為唔想靠藥物 最後真係斷尾係因為識咗ex 你都可以多啲搵朋友出街 同其他人一齊嘅時候就唔會暴食 安排多啲興趣或者野比自己做等自己分散注意力

心情影響定係點？

我反而未減肥之前根本冇可能一次過食咁多野明明體重輕咗咁多反而個胃大左

成日好擔心要同朋友出街食嘢 每日花好多時間去計自己食咗幾多卡路里幾時先會瘦幾多kg 冇諗過竟然會比體重食物支配左我咁多嘅時間

未必
不過一個月會有一兩個禮拜完全唔想食

咁你體重會唔會好浮動？屋企人有冇擔心？

啲藥我個人覺得可以幫助到我控制食慾 同埋自制啲

sor 冇開通知
身邊嘅人會成日擔心我
老豆又問過我 係咪厭食

體重唔算浮 BMI keep住17.5-18

唔好斷食呀

係咪一見到野食就反胃好想作嘔？
如果覺得個胃好漲唔想食野都飲少少甜既嘢啊
不過睇你情況真係去睇下醫生

樓主我覺得我同你好似
之前極端減肥減到傻咗 瘦咗接近10公斤
後來有一日頂唔順暴食咗 然後扣喉 從始打開新世界大門

每次暴食可以食好多嘢 五包辛辣麵 兩隻炸雞 仲有一堆台式奶茶 食到個胃好痛 行都行唔到
而每次扣喉後都好似所有卡路里清零 心情好開心
但扣喉只係幫我維持體重 根本冇瘦過

我158cm 45-47公斤 個個都話唔肥但冇人話瘦 連男朋友都話我唔洗減都得 但再瘦啲都ok 老媽子係典嘅排骨精 同我一樣就得40kg 由細到大食乜都話呢個好肥嗰個好肥 去到青春期發育又話我肥⋯ 每次一諗到呢度就好灰 想再瘦啲瘦啲瘦瘦瘦瘦瘦

呢個情況已經持續咗一年幾 睇過心理學家
而最諷刺嘅我自己都讀緊心理學
暴食厭食交替不斷嘅問題到而家都解決唔到
成日匿埋自己一個喺度喊
覺得做人好難 但其實所有野都係自己咎由自取 自甘墮落
⋯⋯

食fluoxetine 會唔想食嘢

厭食 一日兩餐is ok

係咪一定要睇醫生開
有冇邊度有得買？

扣唔到係好事嚟 唔好再嘗試了
如果唔係你就好似我咁 番唔返轉頭

btw既然係禁藥 你點買⋯

你已經夠瘦喇...........

我之前都係咁 地獄式減肥全日食好少野
重少少已經好罪惡 但最盡減到一星期左右
就會忍唔住暴食肥野 食到好飽都停唔到口
不過依家有做meditation 同yoga好番啲
絲打要戰勝心魔 加油

千奇咪食
呢隻藥好又副作用 （雖然都係因人而異）

我明
幾年前最瘦嗰陣都係bmi 15左右 嗰時覺得自己太瘦再加上失戀係咁質自己食嘢
可以早午晚三餐再加下午茶宵夜可以食一大嚿牛扒再瘋狂食甜嘢薯片

之後食咗幾年最肥嗰陣bmi 21 22
跟住覺得咁樣唔得就開始節食做運動減肥
依家bmi 17.6
重咗少少就好緊張

雖然我知好痴線！
但我都想問 點減到咁
唔會無m 到架咩

你地係點樣扣喉？

我都試過啊，個陣明明已經好瘦但都一直覺得自己係死肥婆試過每日食勁少嘢差啲暈係廁所，之後又會暴食，個陣仲要痴咗線咁做運動同依家嘅你一樣，唔敢約朋友因為覺得一出街就會食嘢然後變肥，後尾覺得咁樣唔掂，決定跟住朋友正常咁食翻嘢，冇再比自己有勁肚餓嘅感覺，依家好翻曬啦！雖然依家比個陣係肥咗小小～但身邊啲朋友都話有啲肉好睇過以前骨杉杉咁
希望樓豬好啲好翻

你需要既係做重訓 睇落先會靚
唔重訓再瘦落去睇落都唔會係靚

我同你bmi一樣 但都覺得可以再瘦啲
但無論點減 我都唔會令自己餓同埋唔食藥扣喉個啲
覺得去到點先叫瘦好睇個人 但希望你唔好搞壞自己身體啦

我有做重訓但都係會暴食
情緒暴食 一有壓力就食
食完又好罪惡怕肥 其實自己一d都唔肥
但就過唔到心理個關

你會做運動去減肥？

但接受唔到自己體重上升

運動跑步得唔得？

我都想知我唔識

有咩副作用？但係咪一定要醫生開

食咗幾年先到21已經好好

每次都同自己講今次係最後一次暴食但次次都忍唔到
希望今次真係可以改到

想問暴食會唔會再變番厭食？
再變番好瘦個時

我本身極瘦同好難肥

好羨慕我好易肥但都易瘦
暴食完第二日可以重2kg

我兩個月無黎之後減極都唔落磅
就算正常黎番都無瘦番

我比呢個病困擾咗兩年經期亂哂
覺得自己比個病搞到有d抑鬱
性格完全唔同咗
我好想好返 每次忍住唔扣喉同暴食 忍一兩個月又嚟過
好無助 覺得自己好癈

我係懶得搵野食

你係厭食同暴食不停咁樣loop?

Bulimia
暴食＞扣喉＞節食 無限loop
誇張d講呢個病完全摧毁咗我

點摧殘法

會唔會俾太多假設人地點睇你
飲食障礙唔係病，係個病徵
真正既病係內心毛病
個毛病係咩你自己最清楚

本身瘦底食野無顧忌 有次經驗過d唔開心野後就開始咗用進食嚟減壓呢個壞習慣 食到肥咗就想減
可能我有d完美主義 嗰日食咗d垃圾食物就會超大罪惡感想節食運動補償 最尾就入咗呢個無限地獄
我都好想好返 努力緊 我知食藥唔會有用 係心態問題

唔得，你可以去買啲可調較既家用啞鈴跟YouTube 去練。
其實你個身體多左肌肉，基礎代謝率都會上升，你就算食得多過平時，都唔會話好快肥返。
個身有啲肌肉真係靚好多，瘦到見骨，老實講真係無乜美感
本身我胃口好大，身邊既同事朋友都好驚訝我驚人既食量。一餐燒肉由頭食到尾無停過，超過4000卡都仲得，同埋一睇片，就會不斷食食食。最近開始減肥，一開始停哂啲零食，同埋計自己tdee,睇下一日以減磅為目標可以食幾多卡路里，我就係大約一日食1200卡。我會限自己食1200卡，同埋一星期係屋企做5-6日運動，每次半個鐘。一開始暴瘦左1.5公斤，而家反彈0.5公斤左右，但個身型係愈黎愈firm同埋瘦，因為肌肉量多左。我今個月食左兩次牛角，另外一星期都2次飯局，其餘時間先限1200卡，我都無肥返，所以重訓練肌肉好重要。

做hiit係咪都可以？會唔會增加肌肉量？

我最近做緊Heather Robertson既片，佢有啲片係唔洗啞鈴都得，你可以試下bodyweight workout 既，但當然..你要吸取多啲蛋白質同埋唔好食太少，如果唔係你唔夠力做運動又唔夠蛋白質增肌。我通常做完會食個三明治或者飲杯豆漿
長遠黎講，你買個家用啞鈴會好點，做到好多重訓既動作。我買果種係可以自己調較重量既啞鈴，慳位好多。
而家我個二頭肌就黎大過我男朋友可以揼死佢！（利申：我男朋友排骨仔）